可以大手買入匯豐了，升了，冇事了！

王冬勝萬歲

一齊跟我入重貨！

咪high啦🙏🏼唱好好容易出事

摸頂吧

摸底就話姐

其實咩人會追入0005？